條女深夜見靚仔厹 我應該點做

夫目前犯

比帽條仔帶

［又一死狗公］所有女人都係雞

訓教

即係點

即係po佢上嚟 ？

只係有版你睇

怕俾人屌 因為我唔夠靚仔

唔好自爆

自爆唔答